只有不認真的基督徒，沒有和平的基督徒

申命記
13:6你的同胞弟兄、或是你的兒女、或是你懷中的妻、或是如同你性命的朋友、若暗中引誘你、說、我們不如去事奉你和你列祖素來所不認識的別神、
13:7是你四圍列國的神、無論是離你近、離你遠、從地這邊到地那邊的神、
13:8你不可依從他、也不可聽從他、眼不可顧惜他、你不可憐恤他、也不可遮庇他、
13:9總要殺他、你先下手、然後眾民也下手、將他治死。
13:10要用石頭打死他、因為他想要勾引你離開那領你出埃及地為奴之家的耶和華你的 神。

宗教是癌症，懂？

如果你嘅朋友係基督徒，佢又聽到神嘅聲音話要殺咗你，你估佢會點揀？

宗教不嬲都係咁
你睇伊斯蘭教 ISIS 已經係
共產黨嘅毛魔年代都一樣有版你睇
「毛神論」本來就一個宗教

就算現代習主席都係要求人將佢放第一位
不過我相信話愛國果D人大部都只係為錢 (其實錢都可以係宗教)